[
    {
        "randomId": 161
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Makasi ihuye n'indi",
            "option_1": "Umucaca",
            "option_2": "Ibuye n'umutarimba",
            "option_3": "Intobo",
            "option_4": "Agasongero",
            "correct_answer": "Ibuye n'umutarimba"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kirahara dudu",
            "option_1": "Ikinyabwoya",
            "option_2": "Inuma mu kigega",
            "option_3": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "option_4": "Akababi kumuvumu",
            "correct_answer": "Inuma mu kigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abana banjye bangana bose",
            "option_1": "Ifuni mu mushike",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Gusaba uwo wenyine",
            "correct_answer": "Ifundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyiramwiza mu mpinga",
            "option_1": "Imondo; impongo; urugo rw'umwami",
            "option_2": "Umuko mu mukokwe",
            "option_3": "Igisambu gisigaye hagati y'uruhira",
            "option_4": "Icyuho; ikibyindi",
            "correct_answer": "Imondo; impongo; urugo rw'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Rutinda mu idadi Rutebuka mu iteme bwakweye Dede!",
            "option_1": "Ibijumaba",
            "option_2": "Ikibyindi",
            "option_3": "Umuheha mu buki; agasave mu rutoki",
            "option_4": "Urukwavu",
            "correct_answer": "Ibijumaba"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Jyewe nyirankarago ntabwo nduha akabuno",
            "option_1": "Umwobo mu masaka",
            "option_2": "Inzugi z'imigano, umukokwe",
            "option_3": "Inkono ku mashyiga",
            "option_4": "Agahwa mu rwondo",
            "correct_answer": "Inkono ku mashyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Aho Ruhondo yabagiwe ntihateze kuzashira ibinure",
            "option_1": "Ingoma",
            "option_2": "Akadiho k'imbwa",
            "option_3": "Uruboho",
            "option_4": "Inkwana z'amateke",
            "correct_answer": "Inkwana z'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Bucunya butisiga",
            "option_1": "Umutsi mu nda",
            "option_2": "Rugo",
            "option_3": "Ubuzuru bw'imbwa",
            "option_4": "Inuma",
            "correct_answer": "Ubuzuru bw'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nishe inkuba nyihambiriza indi",
            "option_1": "Utubyi tw'umushumba",
            "option_2": "Guhambiriza igitoki ibirere; guhambiriza inshinge indi",
            "option_3": "Umuvumu",
            "option_4": "Ikinyabwoya",
            "correct_answer": "Guhambiriza igitoki ibirere; guhambiriza inshinge indi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyiramakegete ararurenze",
            "option_1": "Umuyenzi",
            "option_2": "Umuzungu mu modoka",
            "option_3": "Umuntu uri ku ipikipiki",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    }
]